元朗有鱷魚

唔關我嘅事

耶穌爭我三千蚊 家下仲未還 hey